食屎啦正苦 叫左班同事聽日放假

6點前考慮改發三號 明玩野啦
已經叫左班同事聽日休假一天
安全至上

屌你啦正苦

揾少日錢都唔制
大交合食屎啦

非洲大波妹

樓主請唔請人